﻿[サンプル名]FlexChartAxisScrollbar
[カテゴリ]FlexChart for ASP.NET MVC
------------------------------------------------------------------------
[概要]
FlexChartの軸にスクロールバーを追加する方法を示します。

このサンプルはFlexChartに軸スクロールバーを表示し、チャートに表示されるデータ範囲をユーザーが変更できます。
